[非暴力][唔好做]破壞監控燈柱大行動

集思廣益

墨汁、黑油

有d 異物係燈柱度
幫手處理啫

之前有巴打講過剪線之後倒石屎

犯法嘅野唔好呀
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

最好唔好日光日白做犯法野

小隊執行

換個cover 就解決啦

阻佢兩日都好

Push

一係人多好辦事

推

人多

電筒